先得10%都叫股災？？？？？

如果跌20%d小盤股咪清零？

啲細盤好多都跌咗30-40%
連登股神最多呢啲股 咩AI 果啲

eh
pltr

已經冇左 50%喇你老母

上年股災 中小cap 一個月蒸發70%市值

因為佢自己個倉唔止跌左 10%

係5，60%

琴日搭小巴唔小心見到個後生用牛牛
跟住個倉有telsa pltr 同 tsm
咁我同個fd 又傾緊股票 即刻收口

我成手tpgy18蚊 打算愈跌愈接 會唔會太傻

打錯 tsm 係GME 先岩

點解你會留意到呢啲股 未聽過
呢啲同賭錢冇分別 岩岩ipo 要至少經歷一兩年市場先驗證到佢個實力
要買都唔係宜家買 不確定性太高
簡單啲講 宜家啲人買price in 緊佢個未來同你賭

同埋你做過research 覺得抵買咪溝
風險=利潤
話唔定你買中另一隻telsa 發達
我就保守買預測性高啲的股票

差好遠

Evbox黎 18蚊唔會炒緊未來掛 歐洲已經成街係

Telsa 夠成街係
咁賺啲錢係咪夠支撐佢個估值

差咁遠

睇其他post 洗左腦

pltr 因為lock down 完咗，insider狂賣先跌

差少少想100蚊以上入eh

如果我係你一定再講大聲啲 牛市股神呀嗱

你講緊既只係殼價....

係慢熊咪睇下幾年後上唔上到 我幾有信心呢隻

你點比較CHPT BLINK CLII TPGY?

我都捻緊tsm有咩問題

每每股災都有個主題
或者大事發生
暫時未覺得去到這個階段

買咗啲廢老股見到啲期油上到65開心到唔記得自己坐緊AMC